一芳你真係仆直了

來源見圖

大家可以準備把一芳連儂化，咁愛國愛黨就不如把一芳變文革時期的大字報一樣，佢地一定好開心！！

BTW永遠不好喝一芳，永遠要提起佢做過的，直至趕到佢返大陸為止！

推

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

抵撚死啦奶支那

D生意佬有冇咁on9
連自己target customer都得罪
繼士多後又一例子

你d珍珠奶茶留返畀班連$2凍飲都唔捨得加既廢老飲啦

香港人金魚記憶 人地做十蚊就會衝去買

罷飲